北韓遭爆疑有赴中官員被隔離還去公共澡堂 被捕後直接槍斃

南韓媒體報導，北韓有官員在赴中返國後遭到隔離卻跑去公共澡堂，結果被捕後直接遭槍斃。法新社
至今仍號稱武漢肺炎「零確診」的北韓，今天（13日）竟有南韓媒體報導，北韓有1名從赴中國的官員，因為在隔離期間跑去公共澡堂，而遭到槍斃。

相關新聞：【武漢肺炎總疫報】日本證實首例婦人染疫不治！ 中國境外死亡第2起

英國《每日郵報》（Daily Mail）引述南韓《東亞日報》報導，這名貿易官員便在赴中旅行回國後進行居家隔離。但消息來源透露，這名官員在隔離期間，仍跑去公共澡堂，當局在逮捕他後隨即進行槍決。

北韓至今仍沒有傳出新型冠狀病毒確診案例，北韓領導人金正恩在中國武漢肺炎疫情爆發後下令鎖國，要求任何去過中國，或與中國人接觸過的人強制隔離，一旦違法就要受「軍法審判」。

《東亞日報》報導還指出，據傳有另一名北韓國家安全局官員曾試圖掩飾該名官員去過中國，而被下放勞改。

北韓昨天也宣布境內與武漢肺炎相關的隔離期拉長到30天，遠超過世界衛生組織建議的14天。北韓官媒也表示，包括政府組織及住在北韓的外籍人士，都將「無條件」的服從相關政策。（國際中心／綜合外電報導）

個頭是咪用間尺間出黎
咁正既

金仔good job

實事實幹

well done

其實留係屋企14日有幾難
係都要逼人地殺你

做得好
故意去鬼國的人應該射殺

果斷

講既姐，你放個屁都可以槍斃
任你up

屌你lego 頭黎

懷疑有病就殺左先 咁咪唔計確診同死亡個案
金仔都係跟雜種學野

對大陸人都應該要禁做

屋企唔一定有廁所沖涼

已經做緊啦

北韓NO.1

以後都唔使沖啦

沖涼緊要過條件命？

完美表現醫返都哂藥費

零容忍

弱智冇得醫

其實咁做先可以真正阻到傳染病爆發